[沙田區嘻哈俠]沙田舞王定火炭麗琪

沙田舞王

火炭麗琪

大家都住得咁撚近
Let's battle 啦

沙田舞王-正評
火炭麗琪-負評

熱情的臭閪

一定係麗琪
我愛麗琪

沙田me

居然無人欣賞沙皮閪王